趁未爆煲，想圍下爐

覺得留係屋企仲辛苦過發夢，次次望出窗見到好多樹就想跳落去被啲樹插穿身體明明我怕死都無諗過死，但一係高處望落去，就會有想跳落去嘅強烈諗法

冷靜啊手足

有無得迴避下呀 ?
夜了, 去訓啦, 訓左咩事都無.

要知道一個人冇咩大獲得過死
所以自殺比生存的確需要更大勇氣

有勇氣死冇勇氣生存？

咪益佢地啦屌 唔準你咁諗啊！

唔怕坐監、被毒打、斷手腳、死、甚至做好埋被姦嘅心理準備，都係唔敢行太前。一諗到被捉到嘅話，媽媽會癲我就好怕佢係世界上唯一愛我嘅人我唔可以失去佢唔想佢傷心但同時我都無辦法眼白白睇住啲細路衝前面講到尾我真係個自私至極嘅人
好憎自己，點解我唔係男人，點解要係廢宅，點解體力唔可以好啲，咁解咁懦弱

無有時好驚自己會無自覺地跳落去
不過有食藥控制，希望頂到

我無打算自殺，唔想死
不過你綠字個句難聽過粗口

佢地打撚死咗好多人㗎啦，聽日開花去撚鳩佢地仲實際
等重光後做懲教日日打柒坐監黑警

喂唔好
一個都不能少

煲底見 米甩底

抽離少少睇,
你已經比好多人行得前好多,
已經超出晒你既責任範圍,
已經盡左力了.
會唔會無咁內疚 ?

我唔掂果排直情同自己講仲生存緊已經好叻.

唔使死撐嘅，做一排港豬先囉
反正林太會定時定候用激將法激番你歸隊

但我控制唔到憤怒嘅自己向前行
其實個人好矛盾
嬲到無地方可以發洩
又唔知自己呢份不被捕幸運會去到幾時

你諗下 比野插穿有幾痛就不了
好痛嫁屌 咪亂黎

第一次浮現呢個諗法時我自己都嚇親
我好快樂唔想死但個腦好似唔屬訴我

繼續上前都好,
都要撫平下呢種情緒,
唔好俾情緒波動牽引住你

有無野你可以做到忘我 ?
我就靠畫下野, 寫書法呢 d 高度集中既野令自己唔好再諗.
再唔係, 我真係好鍾意訓覺,
夢境有時仲跳左入第二種生活.

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

有對無腦藍絲父母真心on9 日日俾說話自己聽
錯又唔認 痴線

我都係，出完去翻黎佢地仲睇緊CCTVB